[幫朋友問] HKBN註冊唔到連登ac

朋友話用唔到HKBN email申請，要咩指定ISP先得？

定係而家暫停左註冊？

你的朋友就是